你班dse 雞死撚開啦。唔想見到你地d post 阿

煩撚到仆街，我想睇其他post 阿

成班入唔到U 係度圍爐真係好肉酸

係lor, 又要冇料又要嘈， 條路揀完又係度喊，嘈撚住曬

借問聲樓主有冇U讀

grad 左